[核彈]中共同港共突然攻擊黃色經濟圈，其實同星火有關連

星火個model唔再work
但係我地可以利用黃色經濟圈間接資助抗爭者

抗爭者被捕> 黃店高薪請抗爭者（抗爭者用部份錢解決法律費用） > 我地再幫趁黃店輸血
由於全部都係經濟行為，所以港共會搵唔到洗黑錢嘅籍口
港共完全知道有呢個漏洞存在
所以佢地事先打擊黃色經濟圈

大家搵到個缺口未？

推

米豬連分2級：
普通黃店：正常懲罰

超級黃店：請義士，超級懲罰

陳雲：此文章需要1Q100閱讀

[pish

唔洗分級

Push

pishh

推推推

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111
1117